[而家仲係2020 咋] Facebook 將特朗普個總統名銜改咗做 Presidential Candidate

FCed

Sor, 係 Political Candidate

有冇咁撚心急

就算真係連任唔到,佢都係前總統
總統個名譽係跟一世
fakebook真係

All the networks

呢個豬閪伯格真係閪 利益行頭

fuckbook 呢間垃圾, 瘋狂刪除/ delete人的戶口..

香港人：facebook
繼續用 facebook
香港人：有冇 facebook 替代品？冇就要用 facebook

我都唔明班左膠係度急乜撚野 Donald Trump仲係你地總統呀 接受現實啦屌

suckerberg條友用啲小學生手法洩憤。